大學生爭辯比賽 主題美斯C.朗拿度人品:個矮敢踢球很輕狂

2018年04月16日11:38

對美斯球場上的表現有不同的評價，但在所有人看來，美斯是謙遜低調的代表，他只專注於踢球，場外除了家庭也沒有其他的愛好。

不過卻有人就美斯的人品展開了辯論。在「華語辯論世界盃」上，來自兩所高校的代表就「美斯是否輕狂」這個話題展開了激烈的辯論。

這場辯論的議題是「人不輕狂枉/亦少年」，在辯論過程中，美斯被當做論據提了出來，於是就有了正反雙方關於「美斯是否輕狂」的議論。

來自中國重慶大學的代表站在反方的角度（人不輕狂亦少年），表示美斯是內斂、謙虛的代表。而新加坡國立大學的正方代表說：「美斯身材那麼矮，大家都不看好他，一個小個子，敢去踢球，難道還不輕狂嗎？」

而反方則反駁說美斯這可以說是有勇氣，但不是輕狂。他還說到：「所有看足球的人都知道，C.朗拿度是輕狂的代表，美斯是不輕狂的代表。」

而評委則表示，說美斯是一個輕狂的人，這還挺難接受的。

【注】輕狂：指非常輕浮、狂妄。

丙朗呢

反美果然弱智

鳴辯盃 雲格退休對阿仙奴利大於弊

無人證明到換左一定好過唔換
所以要永續
無左雲加就會好似無左廢蛇既獌咁跌到第7
你想唔想?

宜家都差唔多跌到第七啦

依家仲係第6
你想唔想跌到第7?

他還說到：「所有看足球的人都知道，C.朗拿度是輕狂的代表，美斯是不輕狂的代表。」

有睇波都知系列

都係跌多一位姐 唔搏?